個個都話唔睇Tvb 結果啲熱門Post全部都係Tvb

連登仔又話Tvb乜柒乜柒 又話以後唔睇Tvb 結果轉過頭 全部熱門Post都係Tvb咁濟 真係講就一套 做就另一套 真犀利

不過算啦 預撚左你班撚屌 諸多藉口 講完啲野都嘥鳩氣 繼續睇Tvb啦

咩個個呀 咪屈la
我無話過唔睇
我好支持tvb

打者愛也

有啲連登仔囉